😞尋日同老母講想去做電莖選手，比佢打甩咗兩隻牙

😞...

等我打甩埋另外30隻

你邊個啊

告佢虐兒啦

唔得，比佢知道會屌死我+唔比零用

打甩左兩隻門牙？

唔係

好撚好笑呀屌你老母

打甩兩隻乳齒啫 遲啲會生返恒齒㗎啦

屌你老母 甩兩隻牙咁小事都開post

🤓

近親AV

你老豆呀 衰仔 生性d啦

咁告佢虐畜

佢都冇打你